小弟依家係家中著緊三件衫 算係強壯定弱?

一件短T + 一件長T + 一件外套

我一件長袖

虧到爆

痴線
咁撚大隻
我著緊五件

咁虧點照顧彩瑛💔

弱

仲好熱，著件一件短袖

強弱懸殊

短衫短褲

超強，可以試下挑戰紋身仔

今天的我打倒了昨天的我

仲係著緊短袖短褲

呃啦呃啦

聽晚一齊倒數

升智力

師兄the rock

同彩一齊倒數

我都係三件

我驚施巴捱唔到除夕倒數
建議施巴除夕閂剩一扇窗坐喺廚房gas爐隔離倒數

咁熱仲著衫你傻架?

屋企廢
唔裝暖氣

淨係著咗一件u記

屋企有暖爐

Ching The rock

rock monster

好撚廢
我着緊T恤 孖煙通

心勁自然勁

虧就唔好周圍同人講啦
好馨香咩

腎虧

孖煙通only

一件heattech加一件外套都夠

弱 我著緊件短袖

me兩件

Fake

唔著褲算係咁

無著衫 同子瑜係床纏綿緊好熱

好熱 着緊背心沖緊凍水涼

依家出街上身著緊風褸+線衫+短Tee
不過要戴番風褸嘅帽
下身一般褲

你開到45度

一件heat tech

冇著衫 食緊雪條

彩唔會鍾意咁弱既男人

垃圾

我都係

你勁啲，我一件短袖T，一條奀打，一條短褲。
咁凍學唔到你咁可以唔著褲。

著衫仲敢問呢個問題

你嘅體感已經虧左

小妹仲著緊短裙

你著衫個下已經輸左

你冇資格上連登

短袖中
今日冬天無料到

著緊背心短褲

我大隻sor

我係屋企示意圖

好彩我都6舊腹肌

我諗住拎雪榚出黎食

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

你話呢?

same here

強
咁撚熱都忍耐到著3件衫

咁大隻都要着咁多衫
睇嚟你虧虧地

我著緊十件衫 兩條褲

著一件開冷氣

熱到痴線岩岩先食雪條浸冰水

死虧佬

哈啊

淨係著咗條短褲

睇錯做依家著緊中三件衫

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！

睇下醫生

著緊短袖

一件睡裙

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

等左好耐

natural state

我得一件heattech

我着背心

屋企着咁多做咩
你係屋企入面都着三件，出街咪包到成隻糭咁

我係屋企著緊一件短袖T恤 無了

渣架。

真係好撚柒威

我都係
利申在家健身中

我係街都係得3件衫

一件長袖+短褲夠做

我係屋企淨係短袖加底褲
真係有咁凍咩

無着褲

著短䄂踩單車

熱到要瞓入雪櫃，屌你老母仲話寒冷天氣

淨係著底褲 同平時係屋企一樣咁樣著

全裸中

衣服是替弱者準備的

依家係屋企上身無著
今日返工着短袖

喺屋企淨係着住孖煙既我 笑而不語

仲著緊短袖長褲
利申: 有開露台門

唔好羨慕咁多

短衫短褲中

一件普通tee加外套，仲係街

米顛拉，魚仔喺我隔離

metoo

不過關晒門窗加開暖爐